白衣人：防暴警察都唔理我地丫！

依條片絕對要推上熱門 SHARE比全部世界睇
比全世界睇成個香港到底腐爛到咩程度

推

push

屌你老母
咁姐係班防暴係捉示威者啦

推！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

點呀而家

我無野講

熱門

痴撚線
與黑為伍
班狗仲有無羞恥之心

Push

同舊時一樣
就嚟變返帝制嗰陣咁

講出事實

Pish

唔知講咩好

推， 見到扮見唔到

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

再推!!!!

backup 未

勁片！

有無得DOWNLOAD KEEP永久？

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

光復香港 時代革命

不知所謂

垃圾警狗

推
警黑一家親

推呀

推返上嚟

唔係唔理
係直情合作

之前有晒證據警黑合作啦

藍田匯景茶餐廳話搞港鐵神憎鬼厭、阻人搵食

好 大家收到

我忘記唔到呢個仇，仲有無方法搞鳩班鄉黑

車牌 VG5802

VG5807似d

1

推推推推

黑警腐敗到成身屍臭味

27咪又係笠水 影都冇

85

(721)(NG)白衣人：防暴警察都唔理我地丫！

Push push baby

推推

仆街死

黑警落地獄

Full gear都唔敢做野，防你老母暴

英文字幕

Armed thug in white: Even the riot police turns a blind eye to us!

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

痴撚線

：見唔到有人拎武器
（背景：乒乒乒乒）

光復香港，時代革命

5/8齊罷工

社團聚集 攜有攻擊性武器 但視以不見
黑警 我就放長雙眼 睇下你地可以柒到咩地步

pish

up

仆街

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

816 818

612 728 811

屌佢老母721依家一個都無起訴

仲有冇公義架

唔係重要講啊嘛？

屌你老母死黑狗